[PS4]Day Gone 假期每天15小時能否爆機?

負評照玩 GOGOGO 單機就開心

好奇問下玩咩咖？

打緊EDF唔得閒玩其他。

單人劇情遊戲~ 關於男主角死左個老婆,之後在末世求活 將d屍當係仇人, 變左賞金獵人既故事

D負評不可信..其實幾好玩~

玩緊 主角真係好撚廢 大聲小小拉左屍就比人圍撚死

不過好撚有生存feel

前期要加近攻技易過關
後期加埋遠攻技+整陷阱,就對抗到屍群
屍群真係本作特色 只能單獨面對

比想像中耐玩很多

已爆